其實香港開咁多珍珠奶茶鋪我覺得係好事嚟

班港女咁撚平
學台妹咁日飲夜飲 希望可以谷到個A cup出嚟啦

台妹食埋炸雞嫁，食得多有雌激素先大波

on 9 知唔知無奶嫁

咁撚多明治鮮奶喺鋪入面你同我話無奶？
你老母就無奶

台妹好多裝假狗
一係肥底咪大波囉
大家一樣亞洲種
邊得嚟咁多大波呀
毒撚就睇唔出係裝

好明顯講緊塑化劑啦屌你老母

屌過幾個 好多都係真波

肥到D cup都有呀

台妹有d打假波